有冇人知港版fold2 係咪唔會更新加esim?

如題